希望大家一齊課金連登高級會員

連登已經2個月以嚟抽起咗廣告
希望大家俾少少支持連登
連登幫我地頂住，冇出賣我地資料
我地先可以繼續討論策略
加上佢地積極推出好多野防5毛/帶風向
好盡力配合連登仔
我覺得佢地值得大家課金支持
我已經課咗一年錢
大家都快d課

推

已課一年

已課

買咗啦！都仲係P牌！屌你啦！

即是LIHKG+ ?

２０３０年到期

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

Yes

做乜鳩

仲可以係支持我地度睇廣告

一早課左啦

唔介意課左都睇廣告

高級p牌會員

走阿 唔做你生意阿

屌你

Btw 之前係甩左一段時間，唔記得左幾時又p番